係咪和勇不割先？出嚟啦和理非！

剛過去一個月，中大、理大，仲有各區前線手足受咗幾多苦，大家有目共睹。
蟄伏咗咁耐，各位和理非，做夠冷氣軍師喇，Facebook share夠喇，tweet夠喇，而家等到不反，作為和理非一員，唔好理聽日有幾多場遊行，地點喺邊度，唔好三心兩意唔知參加邊個好，總之麻煩大家求其憑直覺參加是但一個！話俾港共知，和理非無休息過！話俾前線手足知，我地無丟低過任何一個！
明天見！

再休息只會俾政府話社會已經平靜
時間一拖更多手足被判罪
點都要盡快出黎行動升級喇
我地唔係只要撒回同贏區選就夠
我地係要政府答應五大訴求

同意